<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse BaSyx Java V1 示例</font></font></h1><a id="user-content-eclipse-basyx-java-v1-examples" class="anchor" aria-label="永久链接：Eclipse BaSyx Java V1 示例" href="#eclipse-basyx-java-v1-examples"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="https://www.eclipse.org/basyx/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f13347d0549a9752f653e77b7cdbf6ee14235d6d0be313dd52b71763f1edf675/68747470733a2f2f7777772e65636c697073652e6f72672f62617379782f696d672f62617379786c6f676f2e706e67" alt="巴西克斯标志" data-canonical-src="https://www.eclipse.org/basyx/img/basyxlogo.png" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-alert markdown-alert-warning" dir="auto"><p class="markdown-alert-title" dir="auto"><svg class="octicon octicon-alert mr-2" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="M6.457 1.047c.659-1.234 2.427-1.234 3.086 0l6.082 11.378A1.75 1.75 0 0 1 14.082 15H1.918a1.75 1.75 0 0 1-1.543-2.575Zm1.763.707a.25.25 0 0 0-.44 0L1.698 13.132a.25.25 0 0 0 .22.368h12.164a.25.25 0 0 0 .22-.368Zm.53 3.996v2.5a.75.75 0 0 1-1.5 0v-2.5a.75.75 0 0 1 1.5 0ZM9 11a1 1 0 1 1-2 0 1 1 0 0 1 2 0Z"></path></svg><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">警告</font></font></p><p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该存储库包含 BaSyx Java V1。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们建议使用</font></font><a href="https://github.com/eclipse-basyx/basyx-java-server-sdk"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">BaSyx Java V2</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以确保与 IDTA 最新规范的兼容性。</font></font></p>
</div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse BaSyx Java 示例是</font></font><a href="https://www.eclipse.org/basyx/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse BaSyx 中间件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的一部分。它们是在</font></font><a href="https://www.basys40.de/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">BaSys项目中创建的，展示了</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/eclipse-basyx/basyx-java-sdk"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">BaSyx Java SDK</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://github.com/eclipse-basyx/basyx-java-components"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">BaSyx Java 组件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提供的代码和组件的使用</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">日食维基</font></font></h2><a id="user-content-eclipse-wiki" class="anchor" aria-label="永久链接：Eclipse Wiki" href="#eclipse-wiki"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">详细的技术和用户文档可以在</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse BaSyx wiki</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中找到。对于 Java SDK，您可以找到有关</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Download_/_Java_Setup" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如何安装</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和查找</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Introductory_Examples" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">介绍性</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Examples" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">扩展</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代码示例以及更多</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Scenarios" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">场景的</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">说明。另请参阅各个</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Documentation_/_API" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">组件及其 API</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的描述</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">博客文章</font></font></h2><a id="user-content-blog-posts" class="anchor" aria-label="永久链接：博客文章" href="#blog-posts"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如需了解更多信息，您还可以阅读有关数字孪生工业 4.0 IT 基础设施的博客文章：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 1 部分 -</font></font><a href="https://www.iese.fraunhofer.de/blog/industry-4-0-it-infrastructure-for-digital-twins/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为数字孪生构建工业 4.0 IT 基础设施</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 2 部分 -</font></font><a href="https://www.iese.fraunhofer.de/blog/industrie-4-0-it-infrastructure-for-digital-twins-part2/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为数字孪生实施工业 4.0 IT 基础设施</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您想贡献，请注意</font></font><a href="/eclipse-basyx/basyx-java-examples/blob/main/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。整个过程在</font></font><a href="https://wiki.eclipse.org/BaSyx_/_Developer_/_Contributing" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse wiki</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中有描述。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此 GitHub 项目是从 Eclipse 基础架构迁移而来的。有关存档历史记录，请参阅</font></font><a href="https://git.eclipse.org/c/basyx/basyx.git/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以前的存储库</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
</article></div>
